哭求有車師兄 上水粉嶺Standby, 交通不便的良好市民怎離開呢?

如題

早啲散好過啦
得一條路出市區
你覺得會冇road block?

龍豐 ＞ 街市 ＞ 球場 ＞ 上水圍/上水公園 ＞
1. 粉嶺消防局 ＞ 粉嶺
2. 粉嶺圍 ＞ 聯和墟